好撚大壓力

叫雞減壓

打完飛機再食返d精

啲壓力係咪自己畀架先 ?

好焦慮

冇錢

你唔好咁on9

算係

好撚想減壓但搵唔到方法

試下退一步海闊天空

食餐好...減下壓